失業人士請入

開始搵工未?

有政府養，唔怕，月月拎綜援

寧願乞食

每個月搵4份
4份都唔想佢請

我未開始已經想放棄了
見工好麻煩

FG？

成個疫情無停過
是否可悲

上月裸辭咗

唔搵住，等緊申請8萬

其實幾抵借
不過兩個月唔做野會唔會好悶

勇敢

點會，大把野搞

差唔多失業一年囉

老綜啦

係咪變咗全職炒手

唔係 做緊自己野

等緊8萬蚊

其實係咪100%批

綜援申唔申請到

應該可以掛 唔得真係屌9佢

唔得啦 應該過左佢個要求
之前都有拎過

揾你老母。

咁我搵你老豆ok?

下個月準備失業

冇人請

我就仲有幾個月完約 完左等兩個月又可以借

屌9佢？

其實幾時可以申請?

客氣說話姐 我話屌9佢 你估我真係想屌9佢都咩

on9 乞食不如同政府乞

裸辭左 仲未搵到工

應該4月開始？

搵咗幾耐

得個雞碎咁多 又要求多多
社署啲人應該好撚閪 問政府乞就真on9

幾日已經好撚悶
兩個月好漫長咁
不過真係抵借

FG?

應該唔得？本身拎得綜援唔係就係無野做嘅人？

有工開，但減薪，有冇得申請8萬?

變咗8萬蚊諮詢post
Btw 我覺得無 因為無失去主要收入
無咗正職做散工就可能得
除非你減薪幅度多過50%？(唔清楚)

係呀就係想知有無呢個可能

失業一年有多，想跳樓

上年FG 返咗半年俾人炒咗
而家有搵下工
但其實一啲都唔想返工
每日都過得好嘆好爽